開Twitch同LOL令CPU RAM爆負荷求救

最近只要開住TWITCH 同玩LOL就會出現以上問題令GOOGLE chrome 死左
9400F
16GB RAM
係咪google chrome 問題?點解決?

22個tab
Chrome好食ram

其實我只係開左4,5個分頁 其中1個TWITCH
而我只開1個1分頁當中已經有13,14個TAB

算少

其實我只開左2個佢就己經13

呢張圖係正常情況而我未開始玩LOL, 通常當開始玩LOL佢突然會爆上去

似係twitch問題 試下用第個browser睇twitch?

齋打lol會唔會爆上去

提醒你係時候升10代牙膏

遲D試下.... 以前都無事..最近突然變成咁
用慣左chrome 唔想用IE

唔會,我正常9400F加16GB RAM,唔應該有呢個問題

.....用得9400F都知我窮撚換機無耐..

試埋齋twitch睇下係咪真係佢

試過整開2個Twitch加玩LOL一樣爆, LOL會正常玩到完,但有時玩完左返出去時都會卡死同埋個網一樣死

你換3600咪無事

買intel就專心打機啦

利申：3600x

多口問句 打機個時你分到心睇直播咩

睇下網頁都唔得?

咁入到Game先睇唔到,前後都會睇,同埋最主要唔想又開又關,個個都咁

Firefox 最新版好用左好多 個人認為冇chrome咁Lag

用ie

6C6T 係咁尚下

個問題係Chrome

GG 電腦基本要上3600 32GB RAM了

用IE開左Twitch發現佢用CPU同RAM仲多,問題真係Twitch

360p

問題應該係Twitch 開1個己經可以佔好多CPU同RAM

160P

直接用Twitch個App算啦

我3700X近排都係咁
開住twitch睇Youtube 會搞到睇片好疾
1個Chrome開咗20個分頁加twitch 1個分頁
睇返工作管理員計我開咗45個分頁

用firefox咩事都無

係咪裝咗啲咩extension呀

只係adblock 同 OPGG

睇片無事但係真係Twitch計好多

試左,差唔多, 同埋個APP 無得開多個Twitch 睇, 我有時同時開2,3個twitch

都話左係chrome問題
又食ram個硬解又有問題

真心
轉個瀏覽器試下

屌你16gb ram點會開個ttv同lol 就爆ram呀

上面班友係咁屌粒9400f做乜柒

肯撚定係其他問題啦

Cpu 溫度?

所以轉其他?

就係唔知咩問題

無留意 佢用到咁高應該都上差唔多70

試下del咗opgg 先

正常情況黎
比多D錢上8核+32GB就咩事都冇

我個chrome都好食ram...
開一兩個tab 非直播非twitch 又係爆ram...

我部4460冇事 可以同你交換